[置頂] 主線優先 支線盡去

去到既去晒當然最好
分身唔到咁多日既主力714沙田先
遊行交比和理非
勇武手足直接終點Join

各施其職 對準目標 遍地開花